女司機撞完警車 疑即日再撞的士

小姐，乜又係妳呀？昨日（13日）有女司機於大埔四線轉彎唔夠位直撼警車，惹起網民熱烈討論，未料事件仲有下集！有網民上載另一段車Cam片，顯示該車同日再「出招」，硬撼的士車尾。

據該車Cam片段顯示，一輛黃色私家車昨日(13日)上午九時許，沿大老山隧道往九龍方向行駛，車輛正於收費亭前慢駛排隊，準備付款，豈料該黃色私家車疑收掣不及，撞向的士車尾。

細看車牌，該車正是同日上午八時許在大埔撞警車的黃色車。換言之，該車一小時內先撞警車，再撼的士，令人嘖嘖稱奇！

據警方資料，昨日驅車撞向警車的，為一名女司機。雖然未知在收費廣場「再下一城」的車手是否為同一人，但網民已經議論紛紛，直斥其駕駛技術「恐怖」、「真係唔明點解會考到牌」、「岀色女車手」等。亦有網民笑指該司機應被釘牌，降低香港車禍率。

技驚四座

考牌官 咁都比佢pass

係咪揸大膽車㗎咋

釘埋個考牌官牌啦
咁撚都pass到

應該立法禁止iq低女人駕駛

痴撚線, 不過結局一定係話架車唔係佢揸

有冇人起佢底俾大家睇吓條搞屎棍咩料喺香港玩碰碰車

女人渣車

睇你個名就知你戇鳩 有咩好起低？ 係又起唔係又起

一日除兩害

應該釘考車佬個牌

咁第3害即係

毒撚

自己

真係唔明點解會考到牌 x 2

含住燃考牌?

大命

點解唔起? 你老母一陣出街比佢撞撚死唔好喊

擺撚明係啦

認住豐田車仔

勇氣可勇嘉

屌,冇睇到你個錯字
含乜撚嘢燃?燃油?

痴撚線

先剷猶差，後隊 DC9

黃色私家車 像是帶著神秘
撞花啲街燈 充滿樂與悲

可能佢就係

我估佢新車feel唔到起步比油比幾多，結果一踏就沖左出去

KK係咁上下水平，唔好怪佢

點解撞完仲可以出車

唔撚識字 燃料燃油燃燒

佢揸架黃色車 掟個彎去撞警車 又再揸架黃色車 亂咁撞下隊落紅色車

條友真係唔識嫁喎

撞完警渣撞的狗

鬼才

香港最惡兩隻狗一日撞曬

不嬲考牌官個個精蟲上腦,好多囡囡1 tick pass

女人揸車

check唔check得返邊個考牌官比佢pass ?

第二段：佢揸架黃色車 亂駕駛佢係小姐 負智商去學揸車 撞到通處係傷者

真係死撚左佢算啦

DareDriver
盲嘅再加為民除害

(識閪分啊你)

勞資

好撚野

條女肯定係幫考官含撚先pass 到

條女應該好靚女

男rap:我見佢轉軑埋黎 殺意膝膝殺過人呀？
She gonna 撞尻 me

撞哂連登最憎既黑警同dc9

推到有全首+有人唱

馬路有三寶：老人、女人、老女人

明明係為民除害

車牌幾多號 點定相先
依條八婆實撞第三次
公路炸彈 害人害物

武勇抗爭

豐田廣告 好成功既marketing

以後見到黃色車仔要保持1分鐘距離

武勇！

Dc9
黑警收皮！

女人揸車自毀名聲，加埋警犬同dc9真係老處除三害

佢家下黃色衫？

唔係呀，明年今日黎

佢咁撚on9費撚事啊show佢~

應該立法女人每次揸車前考一次牌

雖然係炒晒連登最憎嘅警犬同dc9
不望下次煮係自炒算啦好嗎

好明顯佢服務完考官之後直接pass，馬路都唔撚洗落

大家應該撐佢

開名喇

本人？

women driver

咁你一日撞兩次 想知你係邊個

點呀 屌你 扭左去邊?

推到有成首

條女應該好索，一係勁姣，如果唔係冇可能pass

推到有成首歌

點解你可以咁柒一日撞2次車

一日賠幾錢?

痴撚鳩線，學乜鳩人揸車

Sleeping Dogs?

女人渣車
女人用atm

港獨?

。。 。 。

撞大力啲做英䧳喎
兩樣都係公敵

咁樣搞又大大獲 運輸署又會渣緊d出牌 渣得好變左要渣得好好先有牌

條女玩緊GTA

公路炸彈

D 考官真係廢到on9

專撞連登最憎嘅人

女車主 少用假日車 直版任驗

女人考棍波應該安全啲

fake driving school

沙地阿拉伯做得好

Metoo

Gta

仆街 以為自己玩緊碰碰車？
咁都考到牌 點解年中仲有咁多人考唔到

周處除三害仲有人識

為民除害

行撚開 唔好再 亂咁擺一架的士阻街

事主偷偷地留低負評

停佢一世牌啦

良心司機

大演帽子戲法

佢個牌雪咗幾耐

邊個考官，邊個教車

以前個師傅講過考牌官對女人個標準會低d，而且大部份都會安排d短d輕鬆d既線
一黎鳩硬，二黎怕出事要寫report，三黎唔想肥左佢之後比人煩住，尤其係中年女人

2個負皮係咪女司機同考牌官留架屌

屌求全首歌詞

遲撚早撞死人

成件事咁似周處除三害

支持智障女性永久停牌

應該係猶差同DC9

唔止一場 如雷雨一閃 立刻就有下文

屌你老母仲唔拉去上改進課程

同意